恕我直言，DSE衰左，你地既人生真係玩撚完

你地班334雞連DSE都搞唔掂，我睇死你地班撚樣都唔醒得去邊架啦！

你地唔好以為讀書差唔代表乜野，某程度上，讀書成績的高低可以反映一個人的語言能力、記憶能力、思考能力、分析力、運算能力的高低。你地DSE零雞蛋，我可以好肯定咁講比你地聽，你地既能力一定係好低。

你地可能反駁「出黎做野靠人事」。岩！出黎做野人事的確好重要。有D人讀書唔叻，但勝在講野叻，多朋友，佢地做保險、地產呢D 靠人際關係既行業，因為多朋友既緣故，佢地開單都開到手軟呀，呢D 友唔怕無飯開

但你地呢? 你地覺得自己有人事咩? 你地數下自己部電話個CONTACT LIST有幾多人先啦? 你地數下你whatsapp平均一日有幾多會主動HI你先啦? 我可以肯定你地係無咩朋友既毒撚。仲想靠人事上位?笑撚死人咩? 比人踩住上位就有你地份

你地DSE玩撚完，無學歷，無人事，又唔撚醒目，係而家青少年失業率高情形之下，你搵到工我批我個頭比你當凳坐又點話！你地明唔明呀？宜家個時勢係你無DEGREE的話你都無可能搵到一份過一萬蚊的長工，以前預科畢業的話想搵工都好勉強下，中六畢業想搵工？你諗都唔駛諗呀!!!!!!!!

哈哈！呢個世界就係咁殘酷架啦，你地細個唔努力讀書掛住玩，上高登，你地唔係諗住將來會有美好前程化？你地憑撚野？如果你地Hea下Hea下都有前途, 咁D BAND1仔點解要咁努力讀書先？點解佢地要由朝溫到晚先？你地無投資任何野就唔駛撚旨意有任何回報......... 如果你咁到入到U，恭喜你，你已經成功左三分一, 但唔好開心住, 前面仲有三分二既路要走。如果你地考得差上唔到U既話，如果你有錢，唔該你，PLEASE，拿拿林出國讀書，英國好，澳洲好，總之一定要拎個DEGREE番尼。無錢的話，SORRY，你前面已經無任何路可以行，直D 咁講，你既人生已經玩撚完，比你勉強讀到IVE毅進展翅TOP-UP或者乜Q 副學士，你係勞動市場叫價能力仍然比UGC-DEGREE生低。隔離屋個陳太成日講「通街都係大學生」呢句唔係嚇你，係真有其事架，你地認為你地夠DEGREE生鬥咩？鬥乜Q野呀，算撚數啦，DSE玩完，你已經玩撚完啦........

樓主推薦班垃圾讀咩

返屋企瞓覺啦

Ive

見多啲世面啦柒頭

Read

講咩書呀
搵得多錢又點 到最後咪又係駛錢係yoyo度
我yoyo有得幾錢

如果冇呢d 人 就冇奴隸架喇

算唔算教唆人重刷人生

讀Asso/HD

COMPASS COLLEGE改變人生

樓主肯撚定係中學雞
ugrad嘅人就知dse入到u根本同你前途一啲關係都無（神科除外）

膠登

我出年畢業 對前景好大信心

明啦明啦 樓主都唔好灰啦

中學畢業？

我bu讀science

收皮啦地底泥
係度放負
就算讀書差又點 一定搵到食
英雄莫問出處
你問下你老竇點養大你？

你話你自己?

其實都幾有道理

不願面對

樓主，認同你，啲人成日話識人好過識字，你唔識字點識人啊屌你

讀毅進都仲有機會重生既

應該是考到驚察

事實的確殘酷，好D醒覺仲好過活在謊言

想跟藝清搵吃

7科加埋1分點排

做驚察前途無可限量

要打得

咁易考都入唔到大學
醒極有限

要灌得

咪能25啦

你25 奇雲道爾

樓豬真係…只要有錢 無學位既都可以踩住樓豬

你有無

ching又整喊班細蚊囝

隔離屋個陳太靚唔靚？

back door戰術

指大電莖

樓主Princeton
讀hku喺佢眼中都係麻麻地

可能係自制力問題姐，唔覺得咁既教學制度好反映到學生聰明與否